留意到有班五毛專登打字打鄉音

垃圾五毛我屌晒你哋老母
陰啲陰啲打支那用語
仲要用鄉音打字

禾打香烟痔刀唔duck？

屌你老母呀

show blocked user - 大根妹

禾巧京京豬吖

人地邊有打過 「吾、系、甘、牙」呢四隻字??

無哩4隻
不過全部5P字呢